\countersetSatz
\begin{thm}[Vollständigkeit des Kalküls \jjpci]\label{t:gfs9}
  Sei \jjA{A} eine beliebige Ausdrucksmenge und \jja{A} ein Ausdruck.
  Wenn
  $\jjA{A} \jjfolg \jja{A}$, dann 
  \jjA{A} \jjAbl \jja{A}. 
\end{thm}
\begin{proof}
  Sei \jja{A} ein Ausdruck, \jjA{A} eine beliebige Ausdrucksmenge und \jjA{A} \jjNAbl \jja{A}.
  Zu zeigen ist \jjA{A} \jjnfolg \jja{A}.

  Als erstes konstruieren wir eine
  \gls{g:MaxKonsistent}e Erweiterung
  $\jjA{D}_{\omega}$ von \jjA{A}.
  Dabei gehen wir genauso vor, wie wir es in Satz \ref{t:gfs8}
  getan haben. 
  Damit stellen wir sicher, dass
  $\jja{A} \notin \jjA{D}_{\omega}$.
  Weil
  $\jjA{D}_{\omega}$
  \gls{g:MaxKonsistent} ist,
  können wir mit Satz \ref{t:gfs7} 
  eine Bewertung \jbew\ angeben, 
  mit
  $\jbell{\jja{B}} = \jjt \text{ genau dann wenn }
  \jja{B} \in \jjA{D}_{\omega}$.
  Es ist also 
  $\jbell{\jja{A}} = \jjf$.
  Da 
  $\jjA{A} \subseteq
  \jjA{D}_{\omega}$
  ist auch
  $\jbell{\jja{C}} = \jjt, \forall
  \jja{C} \in \jjA{A}$.
  Die Existenz von \jbew\ zeigt, dass \jjA{A} \jjnfolg \jja{A} gilt.
  Damit ist \jjA{A}\jjnfolg\jja{A}, wenn \jjA{A}\jjNAbl\jja{A} und
  der Kalkül \jjpci ist vollständig.
\end{proof}
